想做SMILE微笑激光矯視

有咩矯視中心介紹,幾錢
有冇人做完有後遺症
感激不盡

google

GOOGLE左 但係唔知邊間會好D 睇下有冇人有經驗做過

Cash 比 $26000
喺尖沙咀做
朝早check對眼D野
晏晝就做手術 10分鐘都唔洗
做完坐喺間黑曬嘅房等好耐 之後個醫生望完ok就走得
比左兩支藥水滴眼 一支消炎 一支眼澀用人工淚水
係好貴 但無後悔

直接WALKIN 下晝就做?唔洗BOOK?
因為我諗住請假去做 唔知要請幾多日
同埋做完幾耐會睇得清D野

間野人地介紹 要book 不過本身以為要分開兩日
一日check 一日做手術 但原來可以一日做曬
其實做完手術個日一定要帶太陽眼鏡嚟擋風
做完隔日已經睇野清 做完個日同第二日睇野仲係會矇
但影響唔大 之後會越嚟越清
想知其他可tg我Mario_Mario_lihkg

邊間做?